---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17044"
date: "2012-08-06T18:08:58"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ben ik toevallig ook mee begonnen te bouwen een Liebherr R9400 heb net de boven bouw groten deel klaar zal foto's posten.
Wel een iets andere schaal.

Kun je die grote arm ook nog liften want het is zwaar genoeg allemaal.

vr gr Ruurd